帝吧的其他兄弟们 你们到了吗?

我好像自己一个早到了 大家在哪?

出金鐘 齊罷工
港豬想罷唔敢罷 我地幫佢罷